再見亦是朋友？我屌你老母呀

我唔該你地班臭鳩臭閪同我聽撚住
分咗手就咪撚再搵對方啦 屌你老母
乜撚野呀？你地唔撚真喺認為分咗手之後真喺可以再做返朋友呀？
仆街啦你地 一個真心愛過對方嘅人真喺可以重新開始返一段純友誼？
咪撚發夢啦 真喺做得返朋友而大家都冇feel嘅 就即喺話你地根本冇撚真正咁愛過對方

未同新伴侶拍拖嘅我都算 咁都仲可以話當比多次機會大家復合
但好鳩心你地拍撚咗拖就咪撚再搵前度啦
再見亦是朋友？我屌你老母乜你家下好撚缺朋友咩？冇咗佢呢個朋友會死嘅？

唔該你地啦 將心比心 有邊個真喺完全唔介意自己另一半同前度仲有交流呀
睇撚住你地傾返以前拍拖啲野 有講有笑 真喺好撚過引咩
難聽啲講句啦 你地搵得前度 都喺抱住騎牛搵馬 東家唔打打西家嘅心態架啦
因為你地根本冇撚尊重過你地現任 唔撚理鳩佢嘅感受

我冇針對男或女 因為根本一鳩啖擔
喺到奉勸大家一句 唔好再同前度有聯絡啦 顧下另一半嘅感受啦 屌你老母

我喺到正式宣佈
拍緊拖都仲同前度有聯絡嘅都喺正一仆街冚家剷

仲有呀 明知前度已經開始咗另一段新感情都仲要去搵佢嘅果啲先喺最撚仆街呀
分咗手就唔該收皮啦 仲搵人做乜撚野呀
有時見到啲戇撚鳩喺前度拍新拖果時特登wtsp人地 祝佢幸福果啲就真喺火撚滾
乜撚野呀 想表現自己好撚大方呀？
人地好唔容易先放得低你開始另一段感情
你又無啦啦搵返人 想令到人地心亂呀？
真喺想人幸福嘅 就自動收皮 咪撚再搵人地啦
你咁撚樣wtsp人 人地另一半會點諗呀 仆街

最後 明知人地拍咗拖都仲去搵人地嘅
祝你老母日日比狗屌呀 我屌你老母

太早出post冇人理

有

多謝你

樓主有冇事?

好嬲喎清

樓主好大怨氣

我好掛住佢
利申冇搵

冇事既 真係冇事 唔係帽事

呢啲野人神共憤啦

睇唔過眼

如果人地拍咗拖就唔好搞人啦
真喺有心想一齊返 而佢又冇拍拖嘅先搵返人啦

屌隻狗公老母 佢係凌晨打比我條女呀 我已經唔係同條女同居 點解可以咁撚仆街

佢冇拍拖 不過好似已經有新生活
唔再需要我了

咁你條女有冇理隻狗公？
br埋巴打喺點知呢件事？自己發現到定條女同你講？
如果係後者嘅都仲好啲 起碼仲會肯主動同你講
如果係前者就...

加油啦巴打 下個更可愛

樓主我理你！屌佢老母我男友個ex就係咁，我同我男友一齊之後就無同ex聯絡，佢個臭閪ex開頭見到我男友唔撚so佢仲發爛乍係ig話我男友話變就變，我屌佢老母，我即刻叫我男友唔好再睇佢ig story, 唔好再理佢，我知呢種八婆一定會忍唔住再做啲野出黎為求我男友理佢，之後不出我所料，條臭閪真係ig 開post(因為已知我男友唔睇佢story)講一大堆祝福同感恩既野，繼續無搵佢之後佢又wtsapp我男友，又一大篇文，講返以前既野，又話唔開心無左個咁了解佢既人，又話不過宜家有人取代左佢，祝我男友幸福喎……屌你啦，真心想祝人幸福會唔會講返以前啲野呀，你唔出聲唔搞咁多野就已經係最大既祝福啦！仲要件臭閪一早有男朋友啦，你唔尊重你條仔係你既事，你唔好阻住我條仔尊重我，你咩居心我睇唔出咩，發姣去第度啦屌，最尾我男友終於應佢，叫佢唔好再提以前，好好珍惜現在同將來，佢先收皮唔再搞咁多野

終於呻完

絲打你個case真喺完美表現到乜撚野喺正宗臭閪
明撚知前度拍拖都仲要搵佢都已經就哂仆街
仲要自己本身都有拍緊拖
真喺唔知乜撚野心態 呢啲人最好孤獨終老而死

你男友喺好仔來的 起碼識最撚基本嘅尊重

完了 冇人理了

分左手仲搞鳩人嗰啲唔撚明係乜心態 分左手就冇關係, 其實應該斷哂所有聯繫, 呢個係對現任嘅一種尊重.

多謝哂 祝上面咁多位今生今世都唔會戴帽

承你貴言

喺 咪撚同我講只喺普通朋友 一對相愛嘅人喺冇可能做返普通朋友 咪撚自欺欺人啦

喺完未

多謝你幫我推post

將自己嘅想法爆哂出黎喺幾爽嘅

哎

佢ex再搞搞震我就send佢打過既千字文比佢宜家條仔睇呀，等佢條仔睇下自己條女幾撚姣，臭閪扮可憐，屌佢老母啦
btw,如果唔識尊重另一半既人真係唔好拍拖，累人累物

G持
但佢呢啲咁嘅人 散咗之後好快又搵多隻牛 繼續搵馬

早晨
我好明白
前度係性 現任係愛

成班臭雞來

希望會有一個人同我長相廝守 吾天真乎?

自己推post推到悶

正確

掛住人打下飛機都唔得

你前度同佢前度喺sp?你現任同佢前度翻噠？
巴打加油 唔好對愛情絕望 總會遇到對的人嘅

想搵sp姐，帽事既

點解而家唔send 呀

我仲以為淨係d女先鐘意咁 原來男人都會
利申同ex分手嗰時佢提出過 我冇理佢 都on99

要打飛機收埋喺屋企自己打 打完開聖人mode冷靜自己 唔好亂咁搵返人

SP又喺另一樣野我喺完全接受唔撚到

咁激動
btw認同
所以唔會再主動同佢有乜關係

駁唔到
Btw 樓主自認係狗

睇開啲啦
佢老母日日比狗屌
你又走去屌佢老母

天下狗公 無堅不破 唯快不破
對付佢地就喺要狠心並且立刻切斷所有關係

放過大家對大家都好

對付臭閪要一步一步黎，唔急得

我現任同佢嘅前度仲有聯絡
而我當然係愛佢嗰個 [我咪就係佢嘅現任]
之前個comment too 1999, sorry

咁佢同佢嘅前度係點
其實我心入面好清楚
根本唔係翻撻
係直頭無熄過
不過我唔想踢爆佢
我知我帽左 所以想除左佢

依然 我有一刻仲係好想同佢長相廝守

向同一時間 呢排有個女仔有時會搵我傾下計 活動入面識的 但我次次都無乜點理佢 自己嘅心情有啲矛盾 或者佢係一個機會帶我走 不過我唔想再take risk. 我應該自己一個會比較好

每次都係我俾人帽 點解?

咁你自己有冇講過話唔中意佢地聯絡先

其實 乜有人會中意自己女人同前度聯絡嗎？

有講過 佢話[冇同人地聯絡]

我諗其實都唔需要再信佢

初戀係青梅竹馬+中小同學
我地老母都好熟成日打麻雀
分咗手之後一兩年都做得返朋友
而家佢拍緊拖我仲係單身狗
但佢條仔未識我 使唔使冚家鏟?

認同樓主

唔該各位認真拍拖就咪再理個前度
冇人會真係唔介意
唔好再講啲咩好了解大家
果啲係曾經

明白每個人都有過去
我好尊重你嘅過去
但係唔好再將過去嘅事有延續
唔係要你地做仇人 只係做返陌生人

如果真係冇嘢 其實唔需要聯絡 你已經冇責任
如果係對方主動搵你 唔該你地記住自己角色
一句起兩句止 唔好呃住現任
可以嘅話主動俾佢知道你地講乜

其實佢過得好定唔好 都唔關你事
不如花多啲時間同你隔離個位相處好過啦

識得有個女仔好鍾意同啲前度keep住聯絡，呢個女仔啲前男友加埋我諗都超過一圍枱，接近兩圍咁滯，所以我十分期待最後係會有邊個傻仔埋單，我覺得佢擺酒果日女家應該會有一圍係新娘兄弟，然後司儀會喺台上大嗌：「屌過新娘嘅埋黎影相」

除帽都唔喺一件易件 巴打你做得好好的了

真喺要講清楚 唔喺佢地只會變本加厲

早飛早著呀巴打 下個會更好嘅

屌住你老母先 搞散人就冚家鏟

啱 巴打心水清

嬲還嬲 打個係字做喺真係好撚戇鳩

呢啲咪臭閪囉 懶喺大方咁同返新度做朋友
幫未來老公儲儲埋埋咁多襟兄 到時真喺多撚謝哂佢 幫婚禮撐下場面

同意呀,我都好撚憎d咁既人

佢仲要懶係清高咁話再見亦是朋友，明明自己係鍾意收兵招狗公，佢就會美化為放下機心同人做朋友，但其他女仔做同一樣嘢呢，就話人收兵

呢條友好搞笑架，年年大時大節寫段懶感性嘅嘢，最後就加句我愛你xxx,但個xxx次次都唔同名，個ig又係，啲男朋友幾個月換一個，好心就收埋咪咁晒出黎啦，唔知醜

有一次先經典，佢同佢男友upload咗同一幅相上ig,男友就類似寫住女朋友煮嘢佢食咁啦，條女就寫住放假喺屋企自己煮嘢比自己食，然後有個唔知第幾任男友回覆喎，佢仲立即邀請人上佢屋企食添

飛左了 感覺成個人都輕咗 但係好空嘅感覺

照平時 呢個時間 應該同佢講緊電話 不過依家就自己一個人坐咗向度

祝佢地兩個幸福

好大怨氣

揾返佢屌柒佢得唔行

樓主對唔住 騎左你post. 我都係出番去先

只有狗乸先會咁享受比狗公圍

樓主 受小弟一拜
你講中哂我一直都想講嘅野
我都唔撚明點撚解要同個前度行街睇戲食飯
有冇埋個我感受啊？？？？
最撚垃圾都係日日都話要自殺
係就快手啲 唔好阻住個地球

我諗冇乜幾個真喺接受到

臭閪無誤

恭喜巴打可以得到解脫

人神共憤呀

多謝你幫我推post就真

共勉之啦巴打

講得好啱呀
我ex同我分手戈陣仲係咁叫我同佢做返朋友
我屌你老母呀
我唔缺朋友呀
不過佢真係可以搵返佢啲ex做朋友先誇張

之前女朋友 ig想send野比我 唔小心加左我入左佢同ex講野既group 仲要傾得幾開心下 之後佢即刻打比我係咁道歉。
後尾問番先知 原來佢地一直有聯絡。我完全理解唔到分左手仲傾得咁開心係咩回事。我叫女朋友唔好再同ex傾計。佢同我講：我會慢慢習慣 少d嫁啦。我聽到真係好心淡..到底係咪我太敏感？ 但係我冇呢個勇氣去講 我真係好愛佢

但係我比呢篇野我現任睇，佢同我講話呢篇野好偏頗，話比人搵都好大壓力㗎。

有冇絲打講解下點解會係咁諗，女性角度下

佢有時仲會懶係慘咁講：「點解識親啲男仔都好似對我有企圖咁」但佢自己個ig同skout啲相好都似要搵人包咁囉

所以我都唔明點解咁多人爭住同佢埋單，可能比佢啲扮可憐招數呃倒啦,佢好鍾意講到自己受情傷，講到自己啲男友對佢好差，但實情根本係佢自己水性楊花囉，不過佢應該唔會搵熟人做男朋友，佢啲男朋友基本上全部都係識咗唔夠十日至一兩個月就同人一齊

完撚全講中哂 諗緊點比我另一半睇到呢篇野

中哂 你係要同前度做朋友既話 好快你現任都變前度

推上熱門

唔係你敏感
你叫佢 有咩以後都同ex傾啦

人地搵你 你咪唔好理鳩佢囉 佢喺咁煩住你 chur住你 咪block柒哂同佢嘅所有聯絡方式囉
事在人為架姐 記撚住呢家你已經喺有男朋友
唔該你用撚盡一切辦法唔好令到另一半唔開心

講到底 都喺想收多隻兵 到時冇人埋單果時都叫有多幾個選擇

樓主秒撚左我女朋友

你開到聲同佢講都喺咁 呢啲女好打極有限啦 巴打見有咩唔對路快啲離場好過

然後就無限loop

難啲囉

希望啲人睇完會尊重返另一半

放工輕輕一推

屌 完全係心聲
屌你個個分手都話做返朋友 做乜撚野朋友？
你好缺朋友咩？缺到要搵個前度做朋友？
唔好意思呀 我大把fd

前度飛我，但佢想同我做返朋友
我又未放低佢仲想同佢一齊
應該點？

same feel
想講但唔敢講
佢地兩個仲要讀同一科
日日見咁制
就算偷情我都唔知

搵你做sp 定搵你做朋友 諗清楚d啦

冇同佢搞好耐喇
佢冇逼過我

樓豬做乜事咁大怨氣?>

講真 邊有可能做得返普通朋友呀
一喺就有心想比大家時間改變 等適合時復合
一喺就只係想拖住大家嘅感情 收兵 當水泡
而後者情況往往都係估大多

個名要用"喺"就打咗"係"
文要用"係"就用咗"喺"

講得好撚好不過好鳩礙眼

諗清楚先啦 你喺咁諗但人地唔喺咁諗
希望越大就失望越大 到時當佢有新拖拍果時 你又要傷心多次架啦
倒不如立刻斬纜 放低佢 春天分手秋天會習慣架啦

呢個真喺一個考驗黎 同佢講清楚先啦

我會試下改

有感而發姐

11個負皮係因為我個"喺"字而負皮
定係你地就係果班拍緊拖都仲有搵前度果啲撚屌呀

想講家 但開唔到口 驚佢話我信唔過佢
但其實我內心十分介意 依家日日都唔開心
雖然佢知我唔開心 但成日問點解 我都唔知點答佢好

Agger !!!! 同條新女一齊左半年，條八婆仲keep住同前度有聯絡，叫我相信？on9 !!!!!!!!!

利申: 已飛撚左佢！八婆

直接同佢講啦 拍拖就係要坦承相對 有咩唔鍾意就三口六面同佢講清楚
咁樣自己收埋收埋唔講 盞令到大家永遠唔知自己嘅問題
諗辦法同佢溝通下啦 唔係就永遠都有條刺係心入面
最後無疾而終架咋

做得好 呢啲女養唔熟架
btw 你個名

你都好啲 你條仔肯叫佢收皮
我條仔依家仲同ex做好朋友
要我接受佢地咁既關係

呢啲真係正宗自私撚
要你接受埋啲傷自己心嘅野
如果你唔接受仲會話鳩返你唔夠大方
都唔撚識尊重大家

……臭雞.jpg

多謝絲打 遲d搵機會講

正評

佢最近搵番我 話掛住我 但唔肯同我復合 d人話佢有新仔 佢又話冇 之後我宜家頹撚左幾日 夜晚掛住佢仲流左幾滴馬尿

男同女都差冇撚幾

加油啦

唔好中計呀巴打 明顯係伏黎架

謝幫推

啱呀 如果係我身上發生我都會咁做

仲要話比人搵係好大壓力
block柒佢 唔撚理鳩佢咪得囉
為咗現任 點都要對前度決絕啲架啦 冇藉口可言架

岩啊 話我小尻氣
之後仲話 你同我一齊之前都知我地係咁fd架啦
你又唔係唔知 咁喎

佢唔用連登熱門都無用

推

咁都比我鳩嗡中
講真 為咗個前度而話鳩你 真係好打極好限

我篇野好似有啲過份激動 比佢睇可能會以為你撩交嗌
用你嘅語言同佢講吧 好好咁溝通下囉

分左手無耐已經有新男朋友，但仲會日日搵下我又同我呻心事，已經已唔覆同唔覆。佢到底想點，唉

望到標題即刻就想正評
我前度仆街到明明帽左我跟住講完分手就話想希望可以做番朋友 話咩有你呢個朋友真係會令我好安心
你老味啦 有冇問過我仲想唔想見到你仲想唔想同你做朋友啦 垃撚圾

第一句我唔直接答你 我用顏色答你
然後我可以好肯定咁同你講 佢係玩鳩緊你 收你做兵
勸你快啲抽身離場 唔好泥足深陷

想收你做兵囉屌

已經抽緊，無再點覆佢，多謝建議

派帽已經係最撚仆街 不得好死嘅行為
仲想做返朋友？我屌佢老母到底佢塊面皮有撚厚呀
見到你個例子就好撚嬲呀

係講得幾啱嘅 但可唔可以唔好喺喺喺
係同喺都唔識分嘅

Agger

得啦 改撚緊啦 話撚夠未

啲前度真係好撚古惑架 睇撚準時機先黎搵返你地架

咁熟口面嘅

樓主係狗

都唔知佢地諗乜，俾佢玩死

唔洗諗 亦都冇野好諗 直接斬纜唔好再聯絡真係對大家最好嘅方法

拍過拖嘅人就知道嘅辛酸事

啱！以前分手嗰時我都同ex講過呢句野
但我係第一種 想返轉頭 重新嚟過 最後當然都有一齊返
不過今次分手 佢同我講 點解唔可以做返朋友？
大家一齊咗咁耐真係要搞到咁咩？
而事實上 佢已經溝緊仔
咁點睇都唔係第一種啦？
我真係屌佢老母 而家諗返真係覺得難聽過粗口

戇撚柒鳩 錯唔撚話得你咩 唔知惡乜撚

同意，唔明白分咗手聯絡嘅意義係邊，就係不合先分手，做翻朋友都係不合㗎啦，又唔係缺朋友做乜分咗手仲要俾前度撚/撚前度，二嚟仲要俾下一任搵交嘈，百害而無一利。

痴撚線，同你條仔講單身果陣你做乜我話之你，拍左拖就唔該要顧下我感受

我個人對呢啲野係好有原則，我好強調佢點對我我點對佢，拍拖都係想開開心心，如果你要我委屈自己既我寧願單身

對你已經冇感覺就唔好再拖住你啦
口講話做返朋友 實際上已經搵緊第二個

唔打都打撚錯左 改又改撚左 仲想我點？
改撚完都要比你話 我就真係唔知你話乜撚啦

根本上用個腦諗下 都唔會搵返前度

係 拍拖拍到你瞞我我瞞你 你估我我估你 真係冇乜意思

你都on撚9
你一識就拍拖

呢個世界上唔係非黑即白嘅 當冇識過呢個人姐

分手後做返朋友真係on99

問題係 你現任會點睇 世間上冇人會鍾意自己另一半仲同曾經相愛過嘅前度仲有交往
我理撚得你係和平分手定乜鳩 總之就顧及下呢家另一半嘅感受 唔好令到佢唔開心

心水清

撐樓主
我條仔個ex又係臭閪黎 見到我條仔ig icon係獨自一人想follow佢 唔係以為我條仔單身呀嘛 嬲撚到我仆街 仲搞到我同條仔嘈左獲金 咁多人死唔見條撚樣死

留名 皮已正

啱 係冇權管 但你呢啲咪自鳩私囉
我就想叫你地自律啲 唔再同前度有聯絡
因為現任一定唔撚會鍾意架啦 想你尊重返佢 唔好做啲令佢唔鍾意嘅野

拍拖點都close過朋友啦掛？
咁當你清楚點解同呢個人不合嘅時候，做朋友有乜意義？

我未同男朋友一齊之前佢同個ex分開左半年 之後佢地做返朋友 一齊睇戲 佢聲稱話只係當佢朋友 同我一齊之後無再同佢聯絡 但係我始終對個女仔好有介心

乜撚野和平分手 理得你點樣分手 做人前度如做鬼 明知對方有現任啦仲搵 依啲真係好抵屌

我記得嗰時我問佢 你覺得我地可以做得返朋友咩？
佢答我 點解唔可以？
我真係唔明 我同佢講 我同你既關係永遠都無灰色地帶
一係黑一係白 一係分手 一係繼續一齊

佢日日都好燥 個氣氛根本講唔到
唔知可以keep到幾耐
我覺得我地男女角色好似調轉左咁
識我果陣就秒回我
拍左拖之後就話有野做 話好多野煩
感覺唔係放我係第一 又唔話比我知煩咩
好sad 想幫佢分憂都唔得 其實我係咩

自私撚咪撚拍拖啦，尊重你另一半都唔撚識

明知對方有現任就唔好搞鳩人啦

支持樓主
屌你老母食屎狗做乜朋友呀
我屌你老母呀垃圾ex
死撚左佢啦屌你！

屌你老母仲要唔撚同ex講有現任先仆街

都係果句啦 拍拖就係要坦承相對 唔好成日都瞞住大家
亦都唔好做啲傷害大家感情嘅事 尊重返大家
唔好淨係諗自己嘅快樂 要記住拍拖係兩個人嘅事
唔係一個人 都唔係三個人 做任何事都要考慮埋另一半嘅感受
如果你真係做唔到嘅 真係覺得同返前度有聯絡係冇問題嘅
我勸你都係快啲放生返人地啦 你呢啲咁嘅人唔適合拍拖

分左手仲同ex做朋友，就係想玩尻ex個現任

屌佢老母我男朋友比前度帽咗
分手之後個臭西仲叫我男朋友等佢 玩完就會返嚟
痴撚線跟住我同男朋友一齊之後個臭西過時過節打嚟 唔知佢做乜撚 屌過好撚多獲都咁厚面皮
仲同我男友講想做佢老婆 食屎啦臭西
派完帽扮無野 犀鳩利

我都見過，但條女而家係single 定仲拍緊拖

你地屌我老母我都要講
Ex依家條仔係我同ex一齊已經flirt緊佢
依家個ex搵我扑野 我諗都唔諗即上
3條友一齊鬥仆街囉

老母比狗屌 你屌人老母 咁你即係

屌得好！
大把唔撚灑脫啲撚屌！

男人都係
乜撚嘢朋友呀
冇人想同你做朋友呀憎到你仆街

應該拍緊拖掛

一定要同你男朋友表明唔中意佢地聯絡

我飛我ex個陣佢又係話想做朋友點點點
到我有另一伴仲sd埋啲除夕快樂過黎
真係唔好意思 我唔似你啲ex咁分左手之後仲會同你做朋友 而你同我一齊個陣明知人地有另一伴都仲係到向我哂命話佢同過你拍拖/間唔中like ex啲相

不過都要同你分左手先知你骨底內係個死狗公
用交友app識女 ig亂咁搵啲女女傾計但人地又唔理你 柒頭

推

個po沉底後 就係我挑戰連登最早連回紀錄嘅時候

2

3

4

5

btw 6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

唔好比佢停 41

42

43

44

樓豬好無聊

係呀 都真係幾無聊架

訓唔著冇野做咪係到挑戰連回囉

btw 48

49了

50

加油 希望你可以挑戰到100

我會盡力

53

54

55

56

57

都幾正 深夜連登冇人 可以無限連回

但我失眠越黎越嚴重

唔緊要啦 失眠先做到60連回

再接再厲 61

62

63

上呀 64

65

66

今次真係67啦

68

最愛嘅體位 69

70

多謝大家嘅支持同合作

冇你地 我先有今日嘅成就

接下來嘅時間我會繼續努力

為連登帶來最高嘅連回紀錄

不知不覺又到咗75了

去唔去一百就睇今舖啦

btw 有冇人講下歷年黎最高紀錄係幾多

屌 唔知紀錄係幾多又點打破 樓豬戇鳩鳩

梳囉

咁就連回咁80個

81

82

死火 開始有啲睡意添

大家黎投一投票
正皮 訓
負皮 唔訓

我投你老母咩 咁都好投票

乜鳩都投一餐

好攰呀

呢個post真係講得好撚7閪啱
樓主

連回速度直線下跌了

推完了 紀錄係88個 真係88了 訓先

日頭先推啦

1